1. Descargar las aplicaciones cliente-transporte y empresa-transporte del repositorio.
2. iniciar Netbeans y abrir aplicaciones descargadas.
3. iniciar mysql y ejecutar el script transporte.sql
4. abrir la consola de glassfish y seguir la configuracion del archivo configuracionServidor
5. click derecho sobre la aplicacion empresa-transporte y ejecutarla (run)
5. click derecho sobre la aplicacion cliente-transporte y ejecutarla (run)